如果你覺得灰心 沮喪 甚至覺得不滿到想割蓆 請你入一入來

如果你入左來 我希望你地可以記住運動一開始果陣果團火
記住獻花俾第一位烈士果種心痛 果種要推翻極權既決心
請你記住 每次我地行出去 眾烈士英靈都陪住我地
佢地一直無走 係我地身邊
所以如果你係和理非 除左出去行
仲可以做文宣retweet 、send email
打一場屬於和理非既仗

如果你係勇武 希望你做每一個決定之前都諗一諗大局
究竟咁樣做之後對運動有咩作用 唔好俾憤怒 仇恨控制
仲有 要以安全為上 不被捕為首要原則
你地係最寶貴既資產 亦係大家既希望

我地每一個人都係為左場運動 所以唔好諗邊個岩邊個錯
諗下點做得更好 點樣去互相彌補不足 記住 莫忘初心

最後希望大家會記住我地係背負呢九位烈士 同太子站犧牲、被自殺既手足 仲有無數受傷既人 既信念行出來

GIVE ME LIBERTY OR GIVE ME DEATH